［中二病面具］全球首創「BLANC蛋形防病毒面罩」！防疫＋防面部辨識，網民：假面騎士面具？

疫情肆虐全球，今年大家買得最多的大概就是口罩吧？如果一般口罩還覺得不夠安全，可以考慮入手這個全球首創的「BLANC蛋形防病毒面罩」，標榜可以防疫兼防面部辨識，最近剛在Kickstarter眾籌成功！

這款名為「BLANC」的面罩，橢圓蛋型的面具可覆蓋整個臉部，只餘下中間打橫的一度眼睛視角，設計冷酷又充滿未來感！

「BLANC」面罩標榜防疫兼防私隱，防疫方面採用經過SGS認證、可用2週並替換的 HEPA filters，聲稱防疫功能媲美N95 醫療口罩，還能過濾二手煙、塵蟎、寵物皮屑、花粉等污染和過敏源。

更特別的是，「BLANC」面罩可以高度保護你的隱私，面罩眼睛處的不透明條帶，別人看不到你，你卻可以看清楚外面，還可以免遭「面部辨識」，而且就算黑面也再沒有人看到，官方的意念就是：

之後還會推出變聲功能、藍牙連接、溫度調控等配備讓你為面罩全面升級！覺得白色太普通的話，還有金色、銀河、國旗等顏色花紋，隨你挑選最喜歡的款式〜

有啲似外星人

身在地球都要穿太空衣

我點都唔會戴柒到無倫

我買個電單車頭盔咪得

應該出紅藍綠黃粉紅色，等幾個人戴住佢扮戰隊吖嘛！

帶土

其實幾好

請問戴住呢副面具要點呼吸？

死啦，係咪得我一個覺得好型

整多個嗰啲防菌襟章，加枝手槍型潔手液，一套同色

好想要

我都覺型

藍絲：暴徒

班狗一定逗你

九成騙局

鬼佬戴一樣會型到仆街

可以完美智破人臉監控系統

好有型

我諗會嚇死人多啲

抗爭行動必備

CYBERPUNK 2077

Cyberpunk

好Q，但點抖氣

有興趣

忍者戰隊

feel到好焗

bad taste

步姿咪又追到

+1

魯魯修面具就差唔多

笑死, 就算帶咗真係阿差認得你咩

daft punk

go go power rangers

我已經想買

似俾人綁架

之後還會推出變聲功能、藍牙連接、溫度調控等配備讓你為面罩全面升級！

如果實物真係有呢啲function加埋個樣又真係幾吸引

笠個power rangers頭落去仲型啦

睇落幾型

完左疫情又會反蒙面法唔畀戴架啦

可以過濾二手煙我覺得唔錯
香港好多火車頭

可以防埋衝擊同tg就正

我都覺好型,好想好似尾3張圖咁出街

笠撚住返工

Ironman 視覺

我ok的

個個都戴就型
呢啲嘢不嬲都係少數用就柒 多數人都用就冇嘢

無錯
玩得多眾籌就知

watchdog

我要紅石版

...雞蛋加一橫

型到核爆～

係

戴左都唔知你邊個
唔洗驚柒

jm9
今日係愚人節咩？

HEPA filter點抖氣

毒撚暗瘡四眼哨牙怪界恩物

好cyberpunk

你唔戴仲柒

好似科幻電影或遊戲啲警察
我ok喎

之後還會推出變聲功能、藍牙連接、溫度調控等配備讓你為面罩全面升級！

我已經聞到Cicret Bracelet陣味……

2021

警犬不嬲做緊
連自己友都認唔到

可能你戴咗會靚仔咗

防面部辨識係平民用都冇撚用
你係外國本身都唔需要呢樣野除非你去打劫
你係支那呢D地方佢可以一見你戴就拉鳩你

右下 屌你

Daft punk

搵食行遠啲

其實笠埋衛衣頂帽幾型下，冇就覺得好怪

瘦身形先會好睇

Power ranger

型過底褲口褲十倍

你戴頭盔之後會呼吸唔到？

邊個抄我？

諗起psycho pass

無得face id

真係eggman

出街一定比一大班狗逗

不做人類了~

焗死未

膊頭扎碌棍 影響步姿先做野羅

我第一時間都諗起daft punk

想買

不如加埋led落眼到
cyberpunk 2077

跟住watch dog 2黎做嘅

可唔可以POST張相黎睇下？

幾正咁

反監控

其實真係幾型

識玩就買個銀色自己 design

步履其實如果扮喪屍行
追唔追到

或者星戰白兵

金色幾型

國旗即係犯郭安法

俾人拉

你戴電單車頭盔驚唔驚抖唔到氣

如果個世甲長期咁落去
個fashion去到呢隻 我諗唔難

變聲想要 Batman 嗰隻，盤問模式

好似你咁樣柒咪覺型

要求出特別版

watch dogs legion 啲面具

留名睇塊閪野有RGB

其實想買，不過又接受唔到成條街得我一個戴

所以每逢萬聖節
戴頭套啲人咪瞓晒喺街囉

會唔會好撚重

其實好撚局

Subhuman LOL

防人面識別、之後還會推出變聲功能、藍牙連接、溫度調控等配備

遲啲香港人基本設備

睇埋側面同背面先

咪撚拎啲老翻出嚟

你知道嗎？人類是有極限的，防唔到武漢肺炎就係人類嘅極限，所以，我不做人了！！各位

金色最靚

KONO DIO DA

SUNRED!!

係型

喺外國戴 = 好啲 起碼人哋接受到新野

喺香港戴 = 連登見

#metoo

罩之呼吸

好型喎

防得到人臉辨識，防不到安心出行

竟然有人識

我都第一時間諗起佢哋

晚吹

碌咁耐先有人講

psycho pass個免罪頭盔

現在就真係行緊希貝兒先知系統

爸爸

仲諗住po